廢青中四男生PE堂跑步後暈倒，送院不治

男生在附近路德會呂明才中學讀中四，該校校長馬玉娟稱，今早體育堂，老師帶領兩班男同學20多人，到400米外的城門谷運動場上課。當時課堂開始一會兒，學生有跑步，但不算劇烈，稍後該名男生在場邊踱步時暈倒。

有無講佢著左幾多件衫,肥到仆街定瘦到不行

無講